副業祕撈討論區

之前個post沉左

小弟正職返mkt,人工低準時收工，想搵過份都搵唔到
2年前開始諗由自己既興趣發展成副業，用左成萬蚊讀左個體適能教練課程，教人做gym,宜家正職同副業收入加埋都還可以
私人時間少左，陪少左屋企人同女朋友
正職果邊愈返愈hea,無咩心機返正職

有無巴絲都係出面有副業同祕撈？分享下發展如何，之後既路打算點行？

唔係,aa

係大場做？

副業炒股

Me too, 炒到無咩心機返正職 ，所以想轉行入證劵行做cs仔 等緊個fd間行請新仔上牌

唔係，一開始都係做freelance,無係大場做過，自己搵客自己開班自己搵細studio教group class

700一升我就梗加無心機返

轉過份正職啦

我都想，搵唔啱，又未必搵到準時收工返5日，祕撈唔到變相咪少左收入

渣巴士

正職夠做就唔使打兩份工啦

好難搵份高人工既mkt,全職做教練好過